<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<operator xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" name="Vodafone" logo="upload/vodafone/logo.png">

	<plan payments="rechargeable">
		<title>Flexi Start</title>
		<insertdate>2015-07-08</insertdate>
		<inserttime>14:54:01</inserttime>
		<available disabled="false">
			<startdate>2015-07-08</startdate>
			<enddate>2015-10-30</enddate>
		</available>
		<price currency="euro">10.00</price>
		<expiry unit="week">4</expiry>
		<image>upload/vodafone/flexi_start.jpg</image>
		<rates>
			<minutes>400</minutes>
			<messages>100</messages>
			<internet datasize="MB">100</internet>
		</rates>
		<description>Con Vodafone Flexi Start ogni 4 settimane hai 400 minuti verso tutti i numeri nazionali, 100 SMS verso tutti e 100MB di Internet alla velocità del 4G. Vodafone Flexi Start costa 10€ ogni 4 settimane e si rinnova in automatico.</description>
	</plan>

	<plan payments="subscription">
		<title>RELAX</title>
		<insertdate>2015-07-09</insertdate>
		<inserttime>00:59:31</inserttime>
		<available disabled="false">
			<startdate>2015-07-09</startdate>
			<enddate>2015-12-31</enddate>
		</available>
		<price currency="euro">34.00</price>
		<expiry unit="week">4</expiry>
		<image>upload/vodafone/relax.jpg</image>
		<rates>
			<minutes>Unlimited</minutes>
			<messages>Unlimited</messages>
			<internet datasize="GB">3</internet>
		</rates>
		<description>Servizio RELAX
			Con tutti i piani RELAX hai incluso un servizio esclusivo.
			Solo per te un Servizio Clienti dedicato con accesso all'operatore, disponibile 24 ore al giorno, 7 giorni su 7.
			Smart Passport
			Per i tuoi viaggi all’estero hai già attive:
			Smart Passport Europa, USA e Canada con minuti, sms e internet illimitato in Europa , USA e Canada a 3€ al giorno solo in caso di effettivo utilizzo.
			Smart Passport Resto del Mondo: con 50 minuti (25 in + 25 out), 50 SMS (25 in + 25 out) e 50 MB a 6€ al giorno solo in caso di effettivo utilizzo.
			Con Smart Passport già attiva hai minuti, SMS e Internet illimitati, validi in Europa, USA e Canada per il tuo Smartphone a 3 euro al giorno solo nei giorni di effettivo utilizzo. Verifica le tariffe nella sezione Estero.
			Vodafone Rete Sicura
			Con Vodafone Rete Sicura puoi connetterti ad Internet con maggiore sicurezza e proteggere i tuoi dati, i tuoi pagamenti online e la navigazione dei tuoi figli. Vodafone Rete Sicura è inclusa gratuitamente per un anno.
			E' possibile disattivare in ogni momento Vodafone Rete Sicura dal 190 Fai da Te o chiamando il 42071.
		</description>
	</plan>

</operator>